覺唔覺得如果最後真係因為武漢肺炎而提早結束英超嘅話，對利物浦好唔抵？

雖然明白始終人命最緊要，但從感性睇利物浦咁難得同英超冠軍咁接近

利申:唔係利物浦球迷

提早結佢地就當冠軍唔係咩

我都想知究竟點決定